吊那星 工作細胞呢套垃撚圾都有人吹奏

仆你個臭街
吹幾好睇
睇左一集已經柒到頂唔住

呢個post肯定畀人貼紅小板

55

包皮召喚

“紅小板”

無睇
諗緊血紅素定血小板
諗諗下就打咗紅小板

全年齡富教育意義既動畫都要比人屌

有幾廢?

無深度就屌一餐先得
想要深度就潛水la屌

主題唔錯
但內容有 d on9
同埋 d 作畫唔掂

睇咗兩集 真係吹大咗

呢條友好撚叻架, 不過係毒到傻左

錯嘅係班蘿莉控痴線佬唔係動畫

作畫唔掂

根本套野本身都唔撚掂

阿攞呢 阿攞呢

工作細節black

胞*